賭波新手請入

水晶宮平手盤0 信不信由你來

同路 呢場盤路都唔洗睇 直買射精盤

自貼可服眾

自己唔賭 戒左好耐 ！但真心想益下巴打 99%

推

還錢啦屌你老尾

飛？

還我血汗錢屌你老母

分享下點戒

貼飛係咪賠呀 屌你老母

要諗諗點幫你

LM 想知有冇咩戒賭心得

繼續收假料等你輸到哭自然收手

你屌鮑姐先